{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050810",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 글램핑앤카라반"
    },
    "text": "こんにちは、フォーチュングランピングアンドカラークラスです。宿泊施設はキャンパーの方々を迎えるために一生懸命準備しています。無泊当日の利用時間は14時入室から22時以前に退室までと定められており、無泊グランピングは月~金の場合、午前入室が可能です。人数を追加する場合は、大人1人当たり10,000ウォン、学生1人当たり5,000ウォンの料金が加算されます。チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です宿の内部情報では害虫駆除機と共用トイレが利用でき、宿の中にはLPGガスストーブと電気カーペット、電気ストーブが設置されています。一部屋あたり最大2匹のペットを入室させることができ、駐車は一部屋あたり2台までは無料です。野外プールは5月19日から中旬まで運営されます。宿の中では野外バドミントン、足球、卓球、ミニポケットボールを楽しむことができ、池では生態体験も可能です宿の中には売店、フットサル場、シャワールームが用意されています。訪問者のレビューでは家族や友人との宿泊に最適だという意見が多く、周辺の風景も素敵だと評価されています。しかし入口が少し難しくて探すのが難しいという短所が指摘されました。さらに、価格に対する満足度はそれほど高くないという意見もあります。売店では宿泊施設の利用ガイドを提供することができ、親切なサービスと静かな環境で宿泊施設の強みがあるという評価を受けました。しかし、清潔状態とサービスレベルの一貫性が足りないという指摘もあります。 たくさんのキャンパーの方々のご予約をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "無泊当日の利用時間は14時入室から22時以前に退室までと定められています。"
        },
        {
            "question": "無泊グランピングは何曜日まで利用できますか？",
            "answer": "無泊グランピングは月~金の場合、利用できます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、大人1人当たり10,000ウォン、学生1人当たり5,000ウォンの料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿の内部設備には何がありますか？",
            "answer": "宿の内部情報では害虫駆除機と共用トイレが利用でき、宿の中にはLPGガスストーブと電気カーペット、電気ストーブが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "一部屋あたり最大2匹のペットを入室させることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり2台までは無料です。"
        },
        {
            "question": "何月から何月まで野外プールが利用できますか？",
            "answer": "野外プールは5月19日から中旬まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "宿の中で何が楽しめますか？",
            "answer": "宿の中では野外バドミントン、足球、卓球、ミニポケットボールを楽しむことができ、池では生態体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の施設に何が用意されていますか？",
            "answer": "宿の中には売店、フットサル場、シャワールームが用意されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは家族や友人との宿泊に最適だという意見が多く、周辺の風景も素敵だと評価されています。しかし入口が少し難しくて探すのが難しいという短所が指摘されました。さらに、価格に対する満足度はそれほど高くないという意見もあります。売店では宿泊施設の利用ガイドを提供することができ、親切なサービスと静かな環境で宿泊施設の強みがあるという評価を受けました。しかし、清潔状態とサービスレベルの一貫性が足りないという指摘もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 570
    }
}